20萬買個骨灰龕位值唔值？

屋企人都排左一段時間
應該仲要一段時間先到，好唔好去買個私人骨灰龕位？
但20萬又好似好唔值

視乎你有幾重視你屋企人

重視就一定 但攞完20萬出黎差唔多清倉

有D人用幾廿萬買個位，但十年唔去次，有D人倒落海，但年年拜祭

係咪有d風水位先 買左先知係衰位就慘啦

緊係唔值，又無得炒
骨灰唔可以放屋企
係用來呃你d 傻仔買咁貴骨灰位嘅

唔知喎 已經係入門級，再貴啲都有

好似可以放屋企 但正常都唔會放屋企啦

小心買左假位, 買完都係無位你放

係咪有牌？
係咪永久？

唔信風水就無所謂
家人害你咩

垃圾就放去堆田啦屌

屋企買左地 50萬9幾年買
你自己諗下